幫藍紅裝修 不如幫啲官裝修先

捉支持禁蒙面法既建制議員出黎扔落垃圾站，憲報地址資料

有哂地址都唔去裝修

拉得

依家有咩係唔會拉

y not both?

每晚佢哋都瞓得好安樂

都唔係，尋日上水已經打錯店舖，再咁搞真係驚出事，你同班仆街辦事處裝修，我相信所有黃都舉手贊成，但前題唔好放火魔法，樓上有居民